剛才恆生E Banking 係咪死撚咗？？？

入到未？？？

推

HSBC死埋右

Load 好慢
但入到了